想學遊戲「滿血復活」 男切腹自殺後報警：快救我…

〔即時新聞／綜合報導〕中國重慶一名19歲男子因沉迷遊戲，對自己未來沒信心，看了許多穿越後重生的廣告便相信，或許人死後能像遊戲一樣「滿血復活」。日前便持水果刀切腹自殺，但因為太痛，最後還是忍不住報警求助。

男子因沉迷線上遊戲，認為人死後也能重新復活，便持刀切腹自殺。（圖擷自看看新聞《微博》）

綜合中媒報導，一名19歲男子日前傳訊息給在工廠加班的母親，內容寫道「捐」、「別救我」及「燒」等字句，隨後便持水果刀在家中切腹自殺。沒想到，男子切腹後不但沒有死去，反而越來越清醒，最終仍忍不住疼痛便報警尋求救援。

警方抵達後將男子緊急送醫，由於刀傷深及脾臟，縫了20針才順利救回。母親表示，自己因為婚姻不幸，一個人拉拔兒子長大，但顧得了工作，卻顧不得教育，兒子從初中到高中，一心迷戀網路遊戲。而撿回一命的男子清醒後也表示，治療費用把媽媽幾年的存款都花光，讓他相當後悔，並承諾康復後會認真工作減輕媽媽負擔。

而家生性做人 都算復活左

砍掉重練

死唔去

確實係復活左

但因為太痛，最後還是忍不住報警求助。

治療費用把媽媽幾年的存款都花光

看了許多穿越後重生的廣告

到底佢睇左乜撚野廣告?

笑左

差D就穿越做王爺 咁都忍唔到

可以拍電影

有邊套轉生係切腹咁on9

原地復活